《東莞的森林》出左咁多年都仲係咁歷久常新！

對馬體會場波很有阿仙奴的味道，不斷在禁區外圍猶豫地猜來猜去